同個中國人傾計 唔知點答

中國人:
我奉勸 你們香港 抗議是件好事
浮游汗樹 以軟即石
人家不痛不養的
匹夫 怎麼做事情
最主要是要科學的力量
我舉個例子 你要暴動
起碼要點科學吧
輪胎 的氣壓
爆炸了
這 就是 大樹
不是莽夫
人家就 嘴巴上說說拿個棍子 警察 怕你個卵啊
但是這樣做 會被列入恐怖分之了

香港沒有軍方
自己連保護自己的辦法都沒有
大陸人想欺負就欺負
還不如老老實實忍著
等待一個能 造槍 造炮的 天才
所以說啊你們暴動沒有任何用處！ ！ ~

你們的抗議 我覺得 並不能得到答案
因為 在中間
想贏得述求 又不想鬧翻的中間
所以就很矛盾

就選 你們的述求能通過
也不是 應為你們暴動這件事情
而改動
你聽明白了嗎
應為 挑戰權威的事情
絕不能存在
為什麼你們暴動 還不敢對你們執行死刑 是應為 所有人都有親朋好友的
殺了一個 就會出現10個 反感 中共的人
連鎖反應
所以只能鎮壓
所以說還是老老實實 上班 賺錢養家吧 別鬧了
等賺到錢 如果不喜歡香港 離開就好了
兄弟 聽我一句勸 算了吧
我希望你們抱怨香港的人都好 好活著 有錢了 去任何國家生活 增加點人口

佢立場反共，點回應好?

點解作風咁似台仔酸民TYPE

On9 唔鐘意香港就唔洗搞咁多嘢啦

我係喺打機嗰陣同其他人講香港抗爭
跟住佢就打咗大段野比我

理性分析
我真係唔知點香港未來應該係點樣
抗爭仲可以點改變
我好混亂
所以都唔係好識答

呢個對所有中國城市都適用，但就係得香港咁特別
佢唔出老解係驚更多人反感中共？瞓醒未啊，係因為香港呢時呢刻仲係生金蛋嘅母雞啊
唔趁香港仲有價值前反抗，就等入集中營生生世世永不超生啦

答案好簡單
一把槍殺10個人
一支飛彈殺1000人

香港金融自殺殺10億人
係識唔識殺同有冇發現可以殺既問題

between玩支那GAME打香港抗爭冇比人封AC都算係咁 仲有條友咁認真答你

極度懷疑係住中國既台仔
D口吻 D LOSER心態 又夠彊講政治
加埋D同音錯別字

利申上左台仔論壇幾年 佢地會打錯咩字都好清楚

答：收皮啦奶共，自己怕死就怕死，中國真正知識分子1989之後死哂喇，剩低嘅都係忍辱偷生嘅奴隸。
撞高鐵，唔敢講。
毒奶粉，唔敢講。
毒雞蛋，唔敢講。
豆腐渣，唔敢講。
自己咩民族，唔敢講。
高官全家外國護照，唔敢講。
而家連維尼、nba都唔睇得。
你班奴隸上哂鐵鍊食主人嘅屎嚟生存，仲要心存感恩。
我地香港人就專心鑿斷鐵鍊要逃出生天，無論你摺被軍摺得幾快，我地香港人唔會屈服。
我係香港人，你摺被軍可以打我了。

又係出呢張圖嘅時間

你不如直接叫佢投共啦

寧化飛灰，不作浮塵。
出得黎就唔係為左物質同金錢
係為信念，公義，自由。

點樣嘅天才先可以造槍造炮都打贏一個恐怖組織
等到我地全部入曬集中營種族清洗完都未有啦
咩都唔做等個天跌民主自由落嚟咩
反共我好贊成 但唔係個個香港人都有決心去講明對抗中共（雖然行為係反緊共）
香港人對中共造成嘅打擊睇落係細
但實際上中共最清楚香港係春袋 外國都好清楚
真係完全不痛不癢？望下口交部講咩咪知
btw佢算理性 叫佢去睇下陳秋實啲片

真係好台仔酸民

打仗要搵弱點
就算你有槍有炮 佢開坦克戰機過黎咪又係等收皮
唔通港豬好打過叛軍咩

共產黨而家個弱點就係經濟 香港人係經濟方面無論資本同知識都唔弱
肯打唔會輸 問題係班友要唔要打既問題 自己手上面既牌係大DEE都唔知既問題 係天真同傻鳩怕死既問題 唔係有冇槍既問題

btw 可以叫佢同192幾年d 共產黨講

難聽講
香港等待緊一個悲狀死亡既義士出現

去重新凝聚民意 同升級

btw 塞爾維亞當年都係一個小國
但挑起左第一次世界大戰
最後仲係以戰勝國身份企係台上

同中國辯論是浪費時間

作用唔大 太高估港豬既道德了

佢前半段 好似講緊勇武示威冇用
以為佢叫緊人要革命
後半竟然變返典型強國人 叫人走

岩 我地唔係玩真槍實彈，而要打經濟金融戰

13億心碎了

用拳頭傾

好撚多港豬藍絲都係咁諗

你做唔到必贏ge局面，唔會有外人跟